得罪講句，林鄭李嘉誠都唔驚副作用

你唔係仲weak過柒婆同個92歲呀伯呀？
咁廢呀？

嗱公道既真係天生弱病有孕既既我都算

你隻澳門狗搵d水照下鏡先

人哋打鹽水唔通話你知?

成日陰毛論
所以咪俾fake news fake囉成日

Blocked

咁低莊嘅激將法？林鄭打關我撚事咩

冇打咪冇副作用lor

後面成隊兵睇實佢驚閪咩
相反廣大市民呢？
打完針發燒請兩日假都驚無左份工